你以水目光 像那天月光完全是我心魔

多想有天和你相見
親口對你說我可以

冇人覆